「蘋果」庫克出任清華大學職務

美國「蘋果」公司CEO庫克有了新職位，他日前正式出任中國清華大學經管學院顧問委員會主席。庫克在就職典禮上表示，未來3年將與全體委員共同致力推動學院發展，為將學院建設成為世界一流的經濟管理學院而努力。

據「清華大學經濟管理學院」公眾號消息，10月18日上午，清華大學經濟管理學院顧問委員會2019年會議在清華大學舉行，這是該委員會成立以來的第20次年度會議。

本年度共有35位委員參加顧問委員會會議及相關活動。會議由清華經管學院顧問委員會新任主席、蘋果公司首席執行官蒂姆...

蘋果令大陸更加難捨難離，呢招高

[突發]今晚18區都有野搞

tim cock suck CCP's cock

遲啲係咪要改名做中國蘋果有限公司

垃圾cook

編已收

雖然佢奶

但要唔用apple又真係冇乜可能

我覺得係美資戰術黎
要滲入大陸每個層面

清華美資化
好多信息可以散播入大陸

想做返同中國一樣GE野,但係人地政府唔會好似你咁好人呢

有冇諗過係調返轉

清華本身就係美國佬起

垃圾廚房佬對共匪日奶夜奶，有求必應
fbi叫佢解鎖恐怖分子電話就推三推四

叫佢離開apple移民中國搞小米啦

gay曲識閪咩,搞到apple奇撚怪怪

雲上貴州啪啪啪👏👏👏

繼續差隻腳落去中國, 真係救主返生都唔掂

雪雪聲地

好心fbi cia即時宣佈佢叛國啦屌

Apple咁垃圾 送我都唔用
利申: 由十幾年前Apple出既第一日就完全鄙視呢個垃圾牌子，一樣產品都不屑去用

心諗大佬你搞乜撚

比人控制返